\trackid{it}
\input{tex/661}         %       661             Абрамов Николай Сергеевич               Управление видеокамерой беспилотных летательных аппаратов
\input{tex/666}         % from parallel 666             Шишкин Олег
                        % Гарриевич             Архитектура системы
                        % мониторинга состояния космического аппарата
\input{tex/699}         %       699             Андрейчук Антон Андреевич               Jump Point Search - алгоритм эвристического поиска пути на графе особой структуры
\input{tex/678}         %       678             Ермакова Татьяна Николаевна             Объединенная информационная модель управления образовательным комплексом
\input{tex/761}         %       761             Жантемирова Аида Шаршенбековна          Обзор методов формализации и представления знаний и онтологий
\input{tex/751}         %       751             Занг Нгуен Кат Тиеу             Оптимизация применения модели N-грамм в выявлении плагиата
\input{tex/756}         %       756             Илюкович-Страковская Анна Михайловна            Методы обработки категориальных признаков в задачах классификации данных
\input{tex/757}         %       757             Новикова Галина Михайловна              Проектирование информационной базы для системы управления ТОРО
\input{tex/695}         %       695             Новикова Галина Михайловна              Подход к проектированию системы мониторинга производственных процессов
\input{tex/776}         %       776             Кузнецов Евгений Александрович          Реклассификация данных в многомерных информационных системах
\input{tex/670}         %       670             Люлько Олег Юрьевич             Эвристический поиск в пространстве состояний. Алгоритм А*
\input{tex/708}         %       708             Люляева Дарья Дмитриевна                Методы и алгоритмы эвристического поиска на графах особой структуры. Алгоритм Basic Theta*
\input{tex/716}         %       716             Малютина Татьяна Викторовна             Обзор фундаментальных онтологий
\input{tex/745}         %       745             Толмачев Игорь Леонидович               О технологии функционирования процессов, сопровождающих подготовку специалистов в рамках системы управления движением документов
\input{tex/667}         %       667             Шелманов Артем Олегович         Основные методы гибридного алгоритма автоматизированного построения медицинских технологических карт
\input{tex/683}         %       683             Шелманов Артем Олегович         Удалённый мониторинг состояния здоровья пациентов
\input{tex/665}         %       665             Нгуен Тхань зуй         Обзор и анализ методов распознавания лиц
\input{tex/717}         %       717             Неверов Михаил Павлович         Разработка системы учёта компьютерного оборудования и программного обеспечения на основе 1С
\input{tex/752}         %       752             Позняк Кирилл Сергеевич         Моделирование процессов управления цепочками поставок
\input{tex/731}         %       731             Хейдари Мортеза                 Концептуальная объектно-ориентированная многомерная модель
\input{tex/725}         %       725             Хромов Никита           Разработка алгоритмов, структур данных и программных средств для поиска изображения по визуальному подобию
\input{tex/713}         %       713             Толмачев Игорь Леонидович               К вопросу о движении документа
\input{tex/707}         %       707             Ядринцев Василий Владимирович           Средства формирования тезауруса на основе сбора и извлечения данных из энциклопедии «Википедия»
